白宮聯署：要求美國政府向國際奧委施壓

白宮聯署：要求美國政府向國際奧委施壓

與參議員Rick Scott同行！

[)

呢個好
當年好似韓國都係咁樣得咗